好心咁大個人就化啦

拎住支槍仲以為自己好型仲細咩